Miina Karjus nõuab Jakob Pärsikiwwi kaest pükste jakki ja westi eest wõlgu jänud 2. rubla 60 koppikad
Kaebatu Jakob Pärsikiwwi tunnistab nõudmise õigeks, agga kaebaja olla tedda pantinud ja nimmelt westi ärrawõtnud, ja lubbab tullewa neljapaew rahha ärramaksa
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, khtmA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
